%-----------EXPERIENCE-----------%
\section{Experiencia}
\resumeSubHeadingListStart

    \resumeSubheading
    {Banco Falabella}{Abr 2019 -- hoy}
    {Software Engineer}{Santiago, Chile}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{Apoyo en migración de infraestructura de servicios, agilizando el desarrollo de nuevos desarrollos en la Digital Factory.}
        \resumeItem{Diseño y desarrollo de microservicios utilizando Express y NestJS.}
        \resumeItem{Participante de equipo cross que construye y mantiene librerías internas para utilizar en microservicios.}
        \resumeItem{\textbf{Tecnologías:} Nodejs, Express, NestJS, Angular, Java, Kong API Gateway, Docker, Git.}
    \resumeItemListEnd
    
    \resumeSubheading
    {IQ Build}{Dic 2018 -- Mar 2019}
    {Backend Engineer}{Santiago, Chile}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{Mejora de rendimiento de consultas a bases de datos hasta en un 15\% utilizando bulks inserts en CouchDB.}
        \resumeItem{Diseño y desarrollo de nuevas funcionalidades en servicios backend.}
        \resumeItem{\textbf{Technologías:} Nodejs, Express, CouchDB, Git.}
    \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
    {Everis Chile}{Jun 2017 -- Dic 2018}
    {Programmer}{Santiago, Chile}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{Desarrollo de funcionalidades en backend y frontend para el proyecto más grande para el cliente MDS en el año 2017.}
        \resumeItem{Desarrollo de frontend y servicios BFF para la plataforma de empresas para Banco BCI (Proyecto más grande de Everis Chile en 2018).}
        \resumeItem{\textbf{Tecnologías:} PHP, Laravel, Nodejs, Express, Angular, SVN, Git.}
    \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
    {AIRA Virtual}{Feb 2017 -- Jun 2017}
    {Software Engineer}{Santiago, Chile}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{Diseño y desarrollo de herramientas de gestión interna.}
        \resumeItem{Desarrollo de funcionalidades para el backend y frontend.}
        \resumeItem{\textbf{Tecnologías:} PHP, Laravel, Vue, Materializecss, MySQL, Docker, Git.}
    \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
    {Everis Chile}{Sep 2015 -- Feb 2017}
    {Programmer}{Santiago, Chile}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{Diseño y desarrollo de funcionalidades para proyecto más grande para el cliente MDS en año 2015.}
        \resumeItem{Apoyo en distintos equipos enseñando framework Laravel para utilizarlo en distintos proyectos}
        \resumeItem{\textbf{Tecnologías:} PHP, Laravel, Javascript, JQuery, Bootstrap, PLSQL, Oracle Database, SVN.}
    \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
    {CrowdTransfer}{Jul 2014 -- Sep 2015}
    {Software Engineer}{Santiago, Chile}
    \resumeItemListStart
        \resumeItem{Diseño y desarrollo de primera versión web de plataforma que permitía conectar personas para envíar dinero al extranjero.}
        \resumeItem{Diseño de modelo de base de datos y arquitectura de la plataforma.}
        \resumeItem{\textbf{Tecnologías:} PHP, Laravel, AngularJS, Swift 1, Bootstrap, MySQL, Heroku, Git.}
    \resumeItemListEnd

\resumeSubHeadingListEnd
